Tonick新歌<鬼滅之日>黃到仆街仲加哂啲熱門動漫入去

好似幾正

推

push

支持下但唔好聽 tonick都係玩下punk算啦 恆仔真係唔啱唱啲正經歌詞

我個人覺得幾好
有睇入面啲動漫都ok有feel

歌詞講到出晒面

撐啊！
我覺得幾好feel woo